[Gay]深夜Gay台

入黎吹下水

大家覺得自己有冇Gaydar?

無

我個fd話佢有
仲有成八/九成中

唔計擺到明點啲喎

果啲

咁我又唔知佢計唔計

我覺得有 以前中學估7個有5個中左

咁多

我以前係中學真係好少

睇佢sissy 唔sissy ?

最後出左櫃？

可能你唔知啫

可能因為本身男校

Gay個班自己係學校出面都會玩開

可能係啦

我都唔知

我間學校冇個正

呀Sir都係

以前都同學 同師弟好多都好正

圖or 老豆

有圖有真相

老豆算啦 一貼就自爆

你老豆好正?
幾正先?

大家去廁所嗰時有冇望下人地?

我係正直jj

時不時都會望

0 is good